%@Fichier: multirow.
%@Dif:2
Voici un tableau qui donne différentes informations sur des cassettes vidéo.
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
Type de cassettes&Marque&Modèle&Durée&Prix\\
\hline
\multirow{4}{2cm}{\centerline{VHS-C}}&JVC&1&30 min&14~\si{\EuRo}\\
\cline{3-5}
&Par lot de 3&2&45 min&18~\si{\EuRo}\\
\cline{2-5}
&TDK&\multirow{2}{2cm}{\centerline{3}}&\multirow{2}{2cm}{\centerline{45 min}}&\multirow{2}{2cm}{\centerline{25~\si{\EuRo}}}\\
&Par lot de 3&&&\\
\hline
\multirow{2}{3cm}{\centerline{S-VHS-C}}&PANASONIC&\multirow{2}{2cm}{\centerline{4}}&\multirow{2}{2cm}{\centerline{45 min}}&\multirow{2}{2cm}{\centerline{29~\si{\EuRo}}}\\
&Par lot de 3&&&\\
\hline
\multirow{4}{3cm}{\centerline{8 MM}}&SONY&5&60 min&18~\si{\EuRo}\\
\cline{3-5}
&Par lot de 3&6&90 min&27~\si{\EuRo}\\
\cline{2-5}
&TDK&7&60 min&12,50~\si{\EuRo}\\
\cline{3-5}
&Par lot de 2&8&90 min&14~\si{\EuRo}\\
\hline
\multirow{4}{3cm}{\centerline{HI-8}}&SONY&9&60 min&25,5~\si{\EuRo}\\
\cline{3-5}
&Par lot de 2&10&90 min&30~\si{\EuRo}\\
\cline{2-5}
&TDK&11&60 min&16,50~\si{\EuRo}\\
\cline{3-5}
&Par lot de 2&12&90 min&24,90~\si{\EuRo}\\
\hline
  \end{tabular}
\end{center}
\begin{myenumerate}
\item Quelle est la durée du modèle 6 ? Quel est le prix d'une
cassette de ce modèle ?
\item Séverine a acheté trois cassettes de 30 minutes. Quelle est le
type de ces cassettes ? Combien a-t-elle payé ?
\item Sébastien veut acheter des cassettes de 90 minutes. Quels
modèles peut-il acheter ? Quel est le moins cher ?
\item Claire doit acheter des cassettes de 60 minutes dans le type 8
MM. Quel modèle doit-elle choisir ?
\end{myenumerate}